[小心黑店！] 二手機當一手機賣！！！

小弟家貧 屋企人買手機都會貪平買一手既水貨 因為小弟都識少少手機上既野 如果software 有D 咩問題都多數自己搞掂唔洗搵保養

我老豆一年前左右係深水埗福仁某店買左部samsung s6 一買番黎我就教佢用啦 慢慢部機唔知點解越黎越多奇怪問題 又無啦啦自動裝app 又自動接聽電話 開頭我都幫佢整 到前日佢話部機叉電叉得好慢 同埋叉唔到過85% 咁我就知可能係電池問題叫佢去整

點知佢去到先達一開部機 個師傅同佢講部機係二手 比人開過 主機板同電池都唔係原裝 好明顯螺絲都鬆q曬 但我老豆自係深水埗第一次開部機 從此以後都唔會再買水貨機 請各位買機既時候小心check 機
雖然都似係難ckeck d

咁撚仆街？推撚爆佢

樓豬不孝啦買電子野都唔陪屋企人

老豆鐘意自己去買

你老豆唔錯 去哂兩個好地方
P.S 又係哩 d 黑店 直接開名啦

只希望各位以後買機小心D 我諗深水埗區都唔只佢一間嫁啦

大把係咁啦
有次啱啱買新電話經過嗰頭就順便賣咗部舊電話
之後過一排就見到我嗰部扮全新放出去

投诉

此風不可長
但小弟有個疑問 ching 點知係機盒既全新機就係你放出去果部

近樓梯?

老老實實 我覺得先達整機個度黑啲喎

兩邊一樣黑

深水埗
細舖
重要買水貨機

其實冇乜錢先要去有信譽大舖買行貨，部水機有乜野東瓜豆腐一比錢整條數都係返度，重要擔心整機條友唔知對你部機做過乜

字都唔識

诉你老母

開名未呀仆街

smart digital

有道理

但希望我去果檔可以睇住佢開機 除非佢識變魔術

但我去*

快啦

竟然係smart digital

係

推